阿Sa算唔算係唯一一個英皇入面有良知嘅歌手？

今天我

光輝歲月喎，撚有今天我

暗號嚟啫 最緊要係「風雨中抱緊自由」

唔通真係畫公仔畫出腸咩，算係噉喇

家駒生日

認真 蛋記入面 得佢夠薑暗喻已經好好其他人好似失曬蹤咁 阿容小姐仲夠膽post去360搭纜車啊 同時間好多其他歌手/明星係呢啲時間仲好得閒咁post story宣傳自己

可能係鐘聲響起歸家的訊號咋
無家點返

有時啲嘢
自己領悟
唔畫出腸

咁都好吹奏，不過睇返你個名
追少啲星啦，偶像做少少嘢就放大咁多，衰嘢可能反而縮返細當睇唔到
BTW我細個好鍾意呀SA

眼見有啲明星默默地撐
有好過無

多謝你地仲有良知

阿 Sa 係英皇，新假期都係英皇

睇佢唔出

唔好擺人出黎啦 保護一下敢出聲嘅公眾人物

唔見你地保護唯唯

起碼有暗喻 有關心件事

叫咗佢哋唔好篤灰擺相

咁快唔記得03年笑你地

jw 夠出post 撐69大家咪又係話 咁就叫撐？

已經夠啦

好過其他唔出聲 或者仲係到吃喝玩樂 仲好意思當無事發生嘅明星 （私底下吃喝玩樂你嘅事） 但咁嘅時刻仲有心情擺上網 真係要讚下佢地好犀利 可以完全同社會脫節

咩啊？讚緊佢咁有心記得家駒生日咋

遊行係唔文明做法
而家算係有進步

老老實實 佢咁樣已經好勇
的士佬啲支那fans成日屈鳩佢港獨

原來佢唔撚白痴得晒